九 龍 醫 院 爆 男 病 人 摸 女 醫 生 胸

九龍醫院繼發生院友集體性侵未成年精神病患者後，再有員工爆料病人非禮醫生事件。有內部員工表示，前年中一名駐院女醫生工作期間，在病房遭男病人摸胸非禮，事件引起女員工不滿，逾10人聯署向九龍中聯網管理層投訴該院部門主管管理失當，當時高層成立由青山醫院顧問醫生帶頭的專責委員會調查事件，以平息民憤。

該員工表示，該院管理接獲調查報告建議後未有正視問題，未有增配人手看管病房，對病人或職員的安全構成威脅，結果近月發生未成年院友遭性侵事件。據了解，該名女醫生事後被調往葵涌醫院工作。

九龍醫院發言人證實，該院一個病房前年6月曾發生一宗男病人涉嫌非禮女醫生的個案，院方已即時報警及向醫管局總辦事處呈報事件。院方為受影響員工提供適切的支援並成立獨立專家小組仔細審該個案並提出改善建議，包括檢討病房運作程序及病房設計，例如加設玻璃鏡讓同事更清楚持續監測周圍環境；並改善會見病人房間的設計，令同事間更容易互相支援；另外，院方又加強為員工提供適合支援及員工培訓。

發言人稱院方當年接納並已實施該專家小組的一系列建議，以確保能為病人提供安全及治療環境的同時，亦能確保員工安全。

畀人非禮仲要去精神科醫院

九龍中聯網

五聯網之中最垃圾

Av

新北啲醫院都冇咁

風化醫院

點解唔報警

之前唔係報過???

依間究竟乜撚野醫院嚟

夜勤

有d女醫生真係著得好淫

要是個病人係靚仔扑埋啦

我投訴過女醫生衣著連弱智兒童都對住她打j

見過超短裙，外面一件白袍

比人非禮唔係應該報警? 咩而家習慣咩都內部調查?

件白袍長過條裙，我都見過

好似無著咁，諗下都扯扯地

咁我應該好彩佢唔請我

牙醫係 abc 短裙 低胸 豆零爭 J死我

屌去睇下醫生先

男病人摸女醫生唔算新聞啦

女病人摸男醫生就話啫

女醫生？

( Show Blocked User - 贏錢啦西迷 )

Av情節

[img]圖片網址 [/img]

屌你又quote廣告

試過見心理
個心理不停色誘我

more more

入院率大增

SOD

夜勤病棟

ff

我見心理
佢坐我右手邊
大家成90度咁啦
佢就好鍾意著裇衫仲扣少粒鈕
然後不斷用左手狂摸心口
摸到見到bra
又一次佢安排我最後一個睇
然後叫護士走先
成個診所得番我同佢

留名睇文

上面段嘢 第1次睇？

無喇 我驚到即刻走
其實如果我當時撲埋去強姦佢佢都走唔甩

全港得一個心理咩？

M16807 KP Chan